（即時） 林鄭立法會問答大會

「 全部都係廢話」

駕到

無血色喇又

完全無視泛民

林鄭立法會問(非所)答大會

議會少數派

睇都廢時

又講咩Q一國兩制

完全唔在意
反正都係一堆廢話兜圈

八婆，你唔死都冇用！

冇討論價值

林鄭：好快宣佈成立檢討委員會

唔該民主派所有議員一定要問油塘被推落樓呢單嘢
逼電視新聞報呢單嘢

又將問題歸咎落土地問題

推到議員見到

玩到佢流會

屌問林鄭油塘呢單嘢呀
示威有柒用

呢個垃圾主席真係好撚賤

要逼電視新聞報油塘呢單嘢呀

你喺度問佢 佢咪又係推莊俾警甴
厚顏無恥長根根本無敵

問佢其實要幾多人上街佢先會聽民意仲好啦。
一百萬唔理，二百萬唔理

竟然郭家麒最勇

講時講
你地覺得兩年後林鄭仲可唔可以連任？
呢排睇佢都神彩飛揚
成日串串共咁

郭家麒 朱凱迪 陳志全 咁快趕走三個
大口狗

佢個樣好仁慈
但係又成日字字鏗鏘咁鬧林鄭
好正

無哂勇武出黎緊係開心啦

死物>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>人命

連任應該冇可能, 好似689咁, 不過應該可以完成今個任期

死物爛左好難過

咁都死，班黑警無得清算

唔係關心條柒婆答乜
係要逼新聞電視報導呢件事
而家無一間電視新聞有講呢件咁嚴重嘅事呀

可唔可以搞到流會
唔撚想比佢有機會講野

陸頌雄

止暴制亂成功
林鄭可以逆向處理成個歷史潮流衝擊
用火水救火成功
可以取代侵侵
成為廿一世紀偉人

陸頌雄食屎啦

呢3個係米預左無得問

佢鬧梁君彥咩 佢吠到聽唔真

工聯會 估唔撚到

連工聯會都擾亂議會呀
你睇下似乜

好似話有得問嘅多數係親中派

誠哥仲幫得手過你呀柒婆

一定係收左美國錢

上次已經係咁

可能會係獻世派撚鳩佢
反正泛民講乜問乜都會俾人趕走

cls 問誠哥好過啦

元秋代表年青人問

元秋

元秋問得咁撚正常嘅

屌笑左元秋其實係助攻緊.....

蔣麗芸好似咁正常

哇 元秋咩料

元秋食錯藥?

仲2047?
2021都唔知仲有冇啦

蔣麗芸係咪弱智

有問無答大會

屌你老母
元秋
咁既野都講得出口

元秋食錯藥

唔撚問得都走去問
佢記唔記得自己咩派

元秋變節

元秋問咩？

咩料 元秋未食早餐?

癡線婆亂入

元秋其實想講有冇得永續一國兩制

以後投元秋秋姐了

元秋: 代年青人問

元秋問咩？
求文字直播

間接推單野上電視

2047後仲有無一國兩制

咁佢哋人多呀嘛

有冇文字直播返工冇得聽

元秋原來係熱狗黎

元秋話大「域」不解

佢呢排係米同建制鬧交

問777 點確保2047後仲有一國兩際

蔣

你條撚樣代表年輕人？
幾時代年輕人被捕

又係錄音機

就算唔識 正常都有邊讀邊都唔讀返或音 啦 走去域真係弱智

佢又冇提到港人自講

民主自由呢4個字竟然出自呢條傻閪口中
嚇撚到我跑出廳睇下邊條少數派咁閪大膽

一手造成

好撚醒咁助攻緊林鄭

恐嚇香港人

講一句即趕 大口狗賤撚到

元秋果然次次都係語出驚人

嘩一手造成

今日林奠既回應
比之前更CLS

元秋又黎

一手造成！？！？！？！

笑鬼死人 佢癲左呀

今日既林奠跟本係勝利者mode....

多數派唔好咁On9亂咁比人趕走

傻啦班少數派得返佢地出到聲實瘋狂助攻啦
陣間全撚部泛民走哂就到佢地玩哂

直情恐嚇

屌
佢頭先唔想趕工聯會嗰條賤人
係白頭佬投訴佢先被逼無奈佢趕

黃碧雲要初選 要出位了

佢每次失敗同勝利都擺哂係個西樣到

完全放棄40歲以下香港人
好撚癲

元秋豬隊友

答問會

都唔會比機會佢地問
比唔比人趕走都無分別

助攻緊淋病

教育 仆街

豬又點
反正事後新聞都唔會報

林奠把閪口係咪識噴火水

第一句就比人MUTE
個球証閪撚到

真係只比保皇黨問

呢個8婆上次答問大會又比佢問
次次都有得發言

林鄭有輸過咩？

知你班港豬反抗唔到呀嘛
緊係瘋狂9UP

助攻119遊行呀！！！

牙欣有戲

係我地放棄咗佢

有架 話撤回果日米西口西面
隻眼都細d

泛民一句都MUTE

所以來屆一定要搞掂立法會
至少一定要過半數先
攞番個主席番嚟先

少數派又轉呔

選舉近了，個個都講正常野人話

選舉近了

仲乜撚野轉軑屌777

冇執政意志
瘋狂洗哂D錢逗足咁多個月人工
拍拍蘿柚走

係有啲位少數派都睇唔過眼

轉移視線

咩武漢肺炎呀
係中國武漢肺炎呀 你班仆街議員搞武獨

唔容易，要好落力加大家有番區選咁團結先有機會

醒目建制派都唔係好想提政治問題
好似想主攻民生

都話佢民望低到咁 好大原因係真係本身建制個班都睇佢唔順眼

係新型肺炎呀
唔淮話武漢

一直都話777累撚到佢地輸區選

為選舉者

一陣要剪出黎擺fb
呃d 廢老架麻

建咩制派 比機會你講過

岩！！！

你放棄佢佢一樣日日上電視搶話語權
由上至下瘋狂抹黑香港人
係佢眼中已經冇左和平遊行示威

越唔容易越要做
迎難而上
當初搞呢場運動都唔容易 難道就唔搞？

林鄭bingo

好似停課咁
我係唔停呀 吹咩
都0分特首 又唔比辭職
我係要玩野

冇架喇，唔通叫民賤聯讓個位俾佢?佢都係返cctvb啦

小罵大幫忙
根正苗紅

可惜好似無民主派議員知有呢件事

又長者醫療劵 dllm
其他人係生係死就唔使理?

咪係 日日鳩up黑警死全家
撚會驚咩 港共根本就睇清楚我地底牌
就係又唔夠團結全民勇武
又唔肯犧牲小小全民罷工

同意
要回想番
當初上街都係預左條例實過出發
唔好放棄!!!!!! 香港人最叻創造做奇蹟!!

趕埋元秋走啦

玩野無成本
俾我都玩
有英藉， 依家仲要奶共
真係洗哂d錢， 拍拍蘿友就得

等睇鄺神發問

夾過晒架啦
佢哋問嗰啲問題都係派紙仔比佢哋問嘅啫
係撚D小數派自己諗咩
佢哋問乜柒婆都識答㗎啦

真係反社會人格

lm

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

屌佢老母
仲叫人信一國兩制. 你叫台灣信先啦

個主席玩嘢
淨係比佢d人講囉

一直爭取

啱呀
開始要宣傳選民登記了，依家17歲而係7月25號前滿18歲既人，要叫呢批人登記，谷高年輕人既選民人數

佢要係走之前
將香港撕裂最大化

其實發問順序點樣定？

想問勇武泛民係咪俾大口狗趕哂出去

佢醒目呀
又可以繼續呃長者票

許智峰重係到

佢會叫多數派排隊等
然後答到咁上下
條7婆就話夠鐘 走人

佢唔大嗌就唔會俾人趕
好似係咁

民主派議員公民黨郭家麒、人民力量陳志全及朱凱廸、黃碧雲被逐離場

推

點解比佢搞得成個答問會？
泛民議員呢？

正如我講

咁樣今日既新聞就全部都係民生問答
以後體制內佢地都會咁樣玩野

無得比佢地發問
如果連嗌都唔嗌 出黎做咩?

鄺仔

油塘單嘢呀

其實點睇泛民發問前就比人趕離場?

鄺仔好波

下個係岳少

鄺神

一聽到諉過於人 就好掛住教主

問油塘呀
唔好小佢住先
佢都無感覺架啦

攞盤水照下自己個樣

唔比佢飲水

鄺神毓民上身

唔好飲水住
真係唔飲

啱呀 油塘呀油塘呀

777女士

飲左啦

口吻咁似教主

又遊花園

比佢嚇一嚇
你又估到我飲水扮無事ge

食錯藥幾好丫～

屌你老母，
無論人地點屌柒林鄭，
佢都係錄音機回應

bingo

死撐唔落台 不過你咪撚落台住，繼續攬炒

鄺仔好波終於有個識講野既

唔使落台唔使獨立調查
普選先係我要嘅野

教主啟發左唔小人

好掛住佢係立法會既發言

再咁糾纏落去

你落實五大訴求咪唔糾纏

屌到咁大力都係錄音機回答
佢真係升華到泰山崩於前而色不變

一野就趕左兩個
大口狗傻撚左

法治

佢跟本就係要谷呢班人出黎首投
有時唔知話佢助攻定乜，方針錯晒，但唔知點解中共好鐘意養呢種人

出嚟助攻
反而想林鄭係到 我們才可以keep住團火
最好日日出嚟 共產政權最叻用恨來對準政權 我們就要靠林鄭來保持恨的程度

識乜撚嘢講嘢
油塘單嘢無人識問

專業清場

想問勇武泛民係議會入邊叫口號有撚用？
爭下氣 學下鄺仔ok?

撐殺人強姦犯叫法治

分咗工姐
問完林鄭佢都錄音機

問得咁清楚都話係侮辱唔答

幾時死

佢地自己申請紅牌姐

到底有人肯問油塘單嘢未？

咁都侮辱？邊句有侮辱你？

林奠：對於議員侮辱性提問 我冇嘢想補充

正解

頭先個奸笑好正

Aaaaaa

全部係事實形容咋

幫english起死回生

許勇屈機:
要求澄清777同厚顏無恥係事實點樣侮辱言詞

用左大律師公會份報告屌佢未

dead body一黎就用台灣串柒佢

佢今日咁玩幾好

可惜無人識問

你睇下班比大口狗趕出場既勇武泛民

2020九月投返識利用體制既手足入去發聲

專登提中共 係林鄭搞到佢地收唔到台灣

佢個樣真係愈來愈似梁家傑

有險可守始終長處都係呢D

幾有台型

冇火

佢真係越嚟越囂張，究竟佢發生咩事，好心寒

見唔到警暴

你知唔知醜字點寫

做咩趕毛ee走
屌佢 死大口狗

一講蔡英文又謝晒

問答大會只不過係做show姐
大家唔洗睇到咁勞氣既

大律師公會份野呢？有彈藥快啲用！！

林奠：我唔係好知道楊議員想問乜嘢

乜撚野問題都唔表受
出黎做乜鳩 屌你老母777
死全家

佢同毅進一樣無野可以輸

好奇走去睇下CCTVB出咩那咋招
屌佢老味 鄺神一開777波就即刻mute咗
扮晒總結咁講埋啲廢話recap
已經扮中立都放棄埋

條問題抄黃毓民

癲撚左嫁啦
佢會用盡所有言詞去攬狗

冇岀現過警暴
香港人集體撞邪

冇計 知冇得問個啲咪發難
長毛以前都係咁
一年四次 得一次有得問咩坐定定
其餘三次咪只有靠示威表達自己既聲音

岩

呢度是但一個會員上去都可以幫777代答

姐係佢真係唔知道個醜字係點寫囉

許勇

冇哂香港人支持佢..如果連差佬都唔撐.佢可以即刻係香港消失

又死攬警隊屌你老母 仲用舊數據出黎講屌你老母

快2月了～～～～

1月19號3點中環遮打道見

翻開大公報，文匯報

佢而家向我地報仇發脾氣之麻

唔使嬲

你本身期望佢答咩

係咪話「年青人唔示威就冇事」

李家超餅錄音帶入左落去

仲講緊民意痴撚線 公投留唔留班畜牲囉你咁撚威

幾時嘅民意調查

1997前掛

有人犯法所以就執法
無人犯法咪唔使執法囉
又係解決問題就係解決提出問題既人
垃圾柒婆

仲講民調？收皮啦

但差佬都要有人撐佢亂鳩咁黎
而家可以話係共同體關係
解決佢地其中一邊成個惡魔政權都會崩潰

呢句真
佢已經輸撚晒, 唔會再有政治能量
佢最大任務就係穩住班廢老票,等出年立法會

依家咪發爛渣

講真根本預左一定係官腔嫁啦
唔通會覺得呀問左佢跳樓 問左佢警暴
佢就真係會答嫁啦咩

公投留唔留黑警啦 你講民意丫嘛屌你老母

俾返西九龍單野佢睇

問完就趕出去

調撚轉咗

個醜字調轉左

掉轉咗

調轉左

佢地個自己已經無民意支持
唔洗再扮野

係咪趕晒出去就收工？

大律師公會份報告啊
講明係黑警破壞法治

送個醜字俾佢

親中派過半啦

我對林奠冇期望
但我對泛民手足表現好失望

屌完佢仲唔走留係度做咩 同佢有親呀

唔係專登架咩話佢連醜字都唔識寫

又民意調查

使唔使整個全民公投有無警暴先面對現實？

大口狗垃圾到

大口狗又黎

覺得唔係轉登....

楊岳橋比左位佢入添

香港人支持警隊，真係笑死

鄺仔講出真相
大口狗專業清場

因為串佢調轉都唔知

笑左 笑埋右
緊係要調轉啦 反正林鄭都唔識寫

送完個醜字但俾人趕走左

大口狗

大口狗口窒窒..

正嘢

趕走哂冇野好睇LU

衰咗啦，自己都口窒

唔係 佢自己都知會趕

佢用藍絲嗰啲，冰山一角

趕撚晒出去算啦on99

笑撚死我

大口狗講野個語速慢到........

而家愈黎愈醜陋
擺明講唔通
都唔撚理你地
掉落樓就掉
殺你都唔怕比你地知

趕走晒啲立法會議員

咪係囉
自己理虧又要扮公正
係我就直接唔撚扮趕哂D泛民出去

但係泛民幫楊岳橋拗緊

笑到肚痛

隻豬連中文都唔識講

適合 ...........................

合適............................

之後訓著左。。。。

大律師公會封信呀

DEAD BODY緊係唔撚走啦
自己柒

佢準備好做condom
都要攬班狗

十分之正
做乜鳩

邊撚個黎

許智峯最尾係咪講粗口 講咗兩句就講咗佢出去

何啟明

濫權到

何已完

問問題個條友弱弱地智
仲要問個白痴問題

係 唔係點呃票

一路講恆指一路跌

明明就係我地爭取 唔係要幫班建制拉票 你地會做? 收皮啦

仲問 擺明賣鳩你保皇垃圾啦

保皇黨問咗幾次喇
係咁問點解你要依家先做
我地提出咗好耐

回應市民訴求?

區選完 咪知
屌 咁多人都反佢地
依家先拉返票

因為要武力迫使先肯做

對保皇狗都係錄音機cls

唔係反送中運動. 正苦點會係依個時候派糖

何啟明真係好撚弱智

係米我理解有問題
佢連班少數派d問題都好似無撚答過咁

佢地提出？
佢地唔提出取消假期都偷笑啦

依個政府真係好廢
唔係放火唔識行多步

大口狗趕走哂班泛民算啦濫權濫到

算啦 都慣嫁啦

睇左分零鐘
頂唔順佢閪口閪面

屌 唔係我地廢青搞事
你哋都唔會有咁多優惠喇

你無問題 佢已經走火入魔 連保皇狗都撚埋

跌極都有

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

佢有幾次遊行都有親身見証到警暴，佛都有火啦

最憎就係2蚊坐車

負最大嘅責任

個個都屌鳩佢啦依家

佢其實出得好密
不過仲有少少左膠思維
唔係阻 係真左

「到位」
又用支那字

真
好似到依家都冇直接答過任何一個問題
連武漢肺炎咁緊要 都唔夠膽答

少數派開始吹風
林奠狗隊準備變condom

原來條八婆仲未生

佢地班成 做埋依半年嫁炸 依家建制都要自己搶分

容海恩扮咩唔關自己事
葉劉而家仲撐緊逃犯條例

容海恩越來越醜樣

根本成個答問會都廢，佢都唔係向我地問責

生唔撚出啦賤人

食屎啦 亡黨大肚婆

大住個肚想積番d福呀?
補唔番架喇仆街

減人工? ON9架?

元秋化

好脹

牙欣

笑撚死,容海恩條問題係咪代姐姐問

無普選就無限推遲

777:減薪 屌你老母

到時佢都不在人世

佢點會care

佢兩個仔又係英國

曱甴減薪50%

小駡大幫忙

佢而家連建制都唔係點理
死攬黑警同藍絲廢老

我都想問點解仲未生

容嬸問落台

完全唔係嚟答問題

講還講 唔好貼圖

佢係猶豫左

非常重視問責精神

武漢肺炎連日本都有 唔敢想像而家支那有幾大獲 港共班廢柴邊敢答
各位保重身體

容海恩都係咁屌WO
之前建制仲會講D垃圾問題幫777輕輕帶過

人之將死

承擔 = 繼續做

777:減你老母 問你老母 收皮啦少數派

亡黨呀

算數啦
少數派變咗condom就真

佢同狗隊一齊減薪 應該真係可以消到小小淺黃氣

減乜撚野人工呀算罷啦

罷投啦，仲功能組別

個賤種唔敢捐出嚟

醜到

廿蚊張死未

柒婆已經成個精神病人咁

妹妹唔落台..建制真係攬住死

立法會唔講政治你辭職啦屌

邊撚個，仲講政治唔關民生事

咁辛苦你呀，出街都出唔到

不用分得那麼清
佢地最好一齊攬炒

呔都唔識打
學人著件三件頭

黑警分開計 咪立即過俾囉

罷你老母

好 L 慘架！ 無得去high tea , haircut

唔想個b冇屎忽

五大訴求 缺一不可
至標至本

都痴撚線
以前搵開四萬
就要一直要搵開四萬㗎啦

之前仲想去中聯辦擦鞋 點知人地唔撚理佢
變哂condom

旨暴製亂鬼係治本

過多幾個月就開始有攬抄結果

on99
邊個sales 可以番工之餘自己湊小朋友?
而家放無薪假米有得湊仔囉

你lor dllm

輸晒選票仲有咩價值

罷你老母呀

黃絲豬五大訴求得啖笑好嬲假選舉但又開開心心選功能組別

做戲架咋
當年王志民都係咁 唔好比佢呃到
中共呀 最無人性血性ge黨呀

依加係民生同政治 邊個急切?
口口聲聲話示威影響經濟
點解唔係解決政治問題 從而減少民生影響?
On9

林鄭的存在咪影響香港聲譽

呢個咁撚藍嘅立法會好難頂
希望黎緊選舉飯民醒醒定定唔好玩野

呢世都一票唔投建制

治本喺解決政治問題

一邊話要普選一邊屈服功能組別

財政司訓著左？？？？？？

Sor，唔記得左連登係泛民大台，本土派係鬼

完全無答到人地嘅問題

on9 要攬炒+多方面抗爭。
一日未有普選 咁咪一齊攬炒個選舉制度 我一定會去投票

容凱恩算喺問得辣，其他問埋啲垃圾問題

啲泛民傻粉淨係識鬧人

自由黨都仲奶緊..
岩岩容海恩都暗屌佢問責制係垃撚圾.. 搞咁多野都無人問責
自由黨呢條撚樣直頭幫晒林奠兜

一開始無睇到，Tanya Chan 去左邊？？

你呢招投白票分化已經冇用

白粉波：叫緊我？

姐姐嬲到震...日日驚緊人權法

攬炒但屈服於假選舉？請問炒左啲咩？

冇田大少嘅自由黨一啲都唔自由

恒指啲波動同騰訊幾乎同步

連登不討論區

姐姐身受其害

呢個肥佬咁撚癲嘅

仲賴緊後生仔唔識中史

讀中史先知共產黨仆街

民賤聯嘛

唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

去美國史丹福大學漂白返個人返嚟從政，諗住選特首，點知被妹妹搞到自己被美國杯葛，呢啖氣真喺

光復香港 唔係即時做到 立法會選舉9月就有了。 點解唔投返黃人入立法會 要比建制玩多4年

我冇識得一個人讀完中史唔反共

俾best friend擺左上 List 區選黨又亡左

黎緊 立會 自己成堆少數派都鬼打鬼 到時連立會都亡黨 衰過變condom

白頭佬

真
反而冇讀過既多數係藍屍

見到白頭佬就眼冤

純好奇，

後座個堆保安 你地覺得佢地黃定藍

罷乜撚野？
人權法寫明2020取消功能組別落實真普選呀

2020廢除功能組別 2020真普選

講野又唔識 又唔夠政治智慧
佢做區議員就得 立法會就真係差少少

白頭佬真係唔入流
口吻都成件少數派咁

白頭佬你問好D啦

正解
中史有一條常見既論述題係比較毛魔同秦始皇

退休曱甴

都幾肯定係藍

白頭佬真係戰犯黎

搵人TACKLE佢啦

好保守！

打工仔姐

藍

重比區議員佢做?

泛民應該要「關心」下劣政司

明明越唔讀書嘅人先會越支持國家

取消咗12年免費教育佢就最好啦
冇人識字 冇人識歷史

又話剛才講咗

廢話中之廢話

想問今日係咪有小強去區議會？

好多都係以前係差佬/懲教

你老母就打工仔
擺明有立場 早幾年試過阻住毓民走 違反特權法
我唔明佢依啲保安 點解可以搬走啲有mandate 既議員

場仗隨時要打十年
最好就係無論邊一方面都有自己人
易打好多

應該唔會
佢令中共失去咗台灣喎

冇分別

白頭佬飛釘

白頭佬都唔知講乜7

理撚得佢講乜，反正我地就繼續

佢要選都要含淚投啦，唔通投對家咩？

坐低算啦屌

剩喺讀到國民黨前面抗日，共匪後面插鳩自己一刀，國共內戰搶埋個政權，讀到呢度你最低限度都喺變成劉夢熊，唔會變到好似班藍絲咁

佢地識閪分咩 同啲狗一樣主人講咩就做咩

屌
走出困局

都7個月啦！！！！！！！
7個月你都唔識solve !

下台呀

直接助攻武統台灣就真

真係好好笑，佢就係問題之一，然後話要繼續做解決問題

你咪又係屈服喺港共的政權底下

Plan B 可以只係有備無患

但倘若屈服可以令到冇人畀人打，不流一滴血嘅情況之下，就有機會掌握返香港嘅政權，甚至拎埋小圈子控制特首人選，何不為之

尹兆堅講得唔錯

讚林鄭叻叻

有做功課

影張相都拉

所以佢真係要解決咗佢自己

不實既指控 但又無法反駁 我屌你老母啦

不實你老母

條八婆係話答都廢事，你地係不實指控

特首 你係咪搞錯咗少少野

又spin

林奠表示果200萬都係暴徒
佢到底up緊乜撚野

你覺得入到立會過半就可以推普選？咁撚簡單嘅話一早做到啦，咁撚易屈服咁當初就唔好示威，唔好叫美國幫你，人地美國話左2020幫你爭取普選，但原來冇普選你地都樂意投票，邊個再同你爭取呀

屌你保護起底

依家日日都有後生被人推落街呀仆街

影相係講緊西9單野牙。。。。

而家講緊你班畜牲呀影相點解要比人打下體

佢要你讀嘅係佢編寫嘅歷史姐
03沙士都係祖國救港啦

痴線

條八婆仲衰過錄音機

法治治市民就得，治政府制衡政府去撚哂邊

連無罪推論都無視

非常愛護青年人

睇文字都覺得燥
你哋點頂到睇live

終於有劣政司

好撚驚,佢愛護我地

其實林鄭每日都睇緊藍絲睇果d片 佢點會知你地講緊乜

損害啲咩？

60歲先人生一半 都算係青年

求下佢 咪撚再出黎選 退休啦仆街

林奠：我非常愛護年輕人

返工聽緊 嬲撚到笑左出聲

佢既年青人係咪60歲果D?

學業

大學撥款有無撥到牙屌你老母

嘩好愛護年輕人

收皮啦屌你老母

正

聽咋
睇到個八婆就忍唔住講粗口

打你即係愛你

你幾時死

呢d一定要聽
唔可以麻木

你同林鄭都躝啦

勁呀!!!!!

問你幾時死

少咗前面dllm四個字

你幾時死呀

返工聽撚到想反枱
但都要聽 唔可以麻木

唔好理佢，熱普城策略不斷宣傳叫人搵美國，唔好參與選舉

好愛青年人！🤢

未夠18歲嗰啲

林奠：我可以幫青年人打飛機

連投白票都做唔到，到時過唔到半數又話唔公平
香港人就係捨難取易，冇決心
人地美國想幫你都幫唔到啦

「咁撚簡單嘅話一早做到啦」剩係睇佢講得出呢句說話，已經可以知你人生係幾失敗

岩

冇邏輯，又叫人投白票
我夠可以話投白票代表香港人唔重視民主，美國有藉口唔支持

係，晏就2點，中西區區議會，許勇武係中西區區議員

議程

我fb成日問既問題終於有人問

講到好似好勁有plan a咁，人係捨難取易㗎，成日話plan b，咁plan a又要點做？根本有plan b就唔會再有plan a，如果個制度真係俾你可以奪權，咁一開始就唔洗示威啦，原來香港人嘅革命係流血都唔想，個個想坐喺冷氣房等贏，出面啲手足就等死

係呀，本土派全撚部係五毛

弱智 議案提出就一定要過
你啲明日大嶼垃圾成萬億
投支持啲垃圾全部死全家落地獄啦

Dllm 乜柒都冇答過結束

譚文豪係咪喺度偷笑

個大嶼好似提都冇再提

喂，呢個不嬲嫁啵....
邊個有人賭錢想輸，你要明白香港人個心理係咁其實係一件好正常既事
佢地唔係要見到希望先跟你，係要見到你贏埋先跟你
所以其實係唔撚洗理咩尻民意，咩尻冇人支持

算啦巴打
由咁多和理非出黎遊行以為贏撚左就知依場杖無可能贏
個個都走精面想推翻政權 乜撚野經濟圈
根本無撚用

制度係正常嘅，你可以靠制度贏，唔洗革命唔洗流血，但玩左個制度咁多年，真係得咩？仲未玩夠？仲要玩多幾多年？死多幾多個手足？

Btw討論唔到就人生攻擊唔講以為同緊深藍廢老講野

Sor好撚憎熱狗，我係叫你地唔好屈服，當初大大聲搵美國幫手嘅係熱狗咩？攬炒巴？之鋒？

玉女添丁

終於搵到個巴打同我睇法一樣
依家連登講兩句就比人話5毛 sir 鬼
連理性思考都無
大家打機都要傾戰術啦
傾戰術果時會唔會話衝就係鬼？
梁天琦真係行得太前 如果9月有佢做大台
我諗晨早贏左

唉 冇計 你見都仲係好多人想做free rider
唔想有代價咁付出 btw我比較想向plan a方向發展
兄弟爬山呀嘛 佢有佢搞 我有我搞囉

你知唔知咩係投白票
白票係意向，話俾人知你唔滿意個制度，咁唔係民主係咩？究竟日日嗌民主嘅知唔知民主係咩？

睇見都辛苦

民主呢樣野係香港真係有好多奶共既人百般阻難

係立法會有777同建制既人同你文鬥

出到去出面有黑警同你武鬥

真心好希望美國好似打伊朗咁殺撚晒呢班中共既狗

呢啲論點真係智障到喊係啦係啦，投白票杯葛咗，70席全建制就有民主，美國就會出手要中國畀雙普選香港啦

終於有人明白多謝巴打

睇都浪費時間

其實可唔可以喺佢面前播片再問佢有無警暴。

做住野 聽條臭閪講野 真係好撚燥底
果副咁既臭閪咀臉 態度
鬼唔望佢無仔送終

見你講野都好理性 又諗得通
真係好少有
其實我好撚現實
依家係輸撚左
和理非=無撚用 簽撚埋人權法都話鳩知你
仲日撚日黃店藍店 出黎唱歌 遊行wfc

勇武之前可能有用 但依家popo識玩法 由你未做野前已經收左你皮 加上武力不對等

我地無野做到 只能繼續做港豬
好可惜

見你個名夠型，我同你討論
白票冇人想投，我係想香港人有啲決心，唔好沉醉喺假選舉，要知道自己反緊啲咩，要諗嘅係點樣有普選，而唔係只諗點贏假選舉

攬炒但比班少數派贏曬
請問攬左咩

推到完場！今日2點 鄧炳強與中西區區議員會面